中共出動網軍開始分化

所以今後

不分勇和 手足齊心
五大訴求 缺一不可
因果由果 容港治己
光復香港 時代革命

612 721 811

820/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

推

不分勇和 手足齊心
五大訴求 缺一不可
因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！